Основной код находится в Import, а index.php - просто входной файл для веба и консоли. 
С тестами большого опыта нет: сделал лишь проверки на работу с базой данных.  
Также из-за того, что задание тестовое, не стал делать никакие проверки на входные данные.


![Снимок экрана 2016-03-31 в 9.19.36.png](https://bitbucket.org/repo/84dxxa/images/990877161-%D0%A1%D0%BD%D0%B8%D0%BC%D0%BE%D0%BA%20%D1%8D%D0%BA%D1%80%D0%B0%D0%BD%D0%B0%202016-03-31%20%D0%B2%209.19.36.png)

![Снимок экрана 2016-03-31 в 9.21.01.png](https://bitbucket.org/repo/84dxxa/images/3867378711-%D0%A1%D0%BD%D0%B8%D0%BC%D0%BE%D0%BA%20%D1%8D%D0%BA%D1%80%D0%B0%D0%BD%D0%B0%202016-03-31%20%D0%B2%209.21.01.png)

---
Евгений Бобров
yujin1st@gmail.com